侵侵：No virtual debate, they‘re trying to protect Biden!

驚武肺係假
Virtual debate=拜登可出cheat，有大把人即時提水

根本成場選舉都唔公平，所以侵先一早話要取消，成班五毛左膠就帶風向一齊反對

仲可以隨時mute Trump

民主黨真係好撚狗

你條撚頭同一句唔同post不斷copy and paste做乜撚

正視聽囉，事實上成場選舉根本就係逼害侵侵，當初侵侵話取消時成班五毛左膠反對既真正原因依家顯現哂出黎啦

Trump's move always shock you!